---
title: 'Slaughter House を攻略する'
---

## 脱出チャート

![脱出チャート](./images/slaughter-chart.png)

## 場所

### 1F

#### 食卓

大広間の階段のすぐ横の部屋

確率で赤歯車が、テーブル横の床に落ちている (ドアとは反対側の地点)

#### 食卓～台所間の小部屋

裏庭に通じる扉がある

確率で緑の鍵が置いてある

### 台所

玄関扉からまっすぐ先の部屋。裏庭が見える。

扉横の長テーブルには確率で緑の鍵が、中央のキッチン台には確率でピンクの鍵が置いてある

### リビング

台所のすぐ横の部屋

確率で赤歯車が、●テーブルの上に置いてある

#### 緑の扉の部屋

大広間から見て、食卓と反対側のドアの先にある廊下の途中

必ず赤い鍵があり、確率でトンカチが置いてある

#### 裏庭

青鍵部屋のある裏庭。行き止まりなので生存者が行く場合は注意が必要。

一番奥の茶色い床は、トンカチがあれば壊して先に進める。

確率でオレンジの鍵が井戸横に置いてある、確率でベニヤ板が井戸横に置いてある

#### 青の扉の部屋

ここで赤歯車と緑歯車を使用することで、脱出に使用する白の鍵を入手できる

確率でレンチ、ハンマー、金の鍵が置いてある

### 2F

#### 寝室

スタート地点。

#### シャワールーム

寝室の向かいにある部屋。
ダクト穴があり、生存者はここから台所に降りることができる

確率でベニヤ板、ピンクの鍵が置いてある

#### 2階中央部屋

階段通路の途中にある部屋。壁の穴は生存者だけ通れる。

確率で緑の鍵が置いてある。

### 3F

#### 赤の扉の部屋

階段をのぼってすぐの部屋。

青の鍵が必ず置いてある。確率で、ハンマー、木の板、オレンジの鍵が置いてある。

#### バリア基盤部屋

通るのにベニヤ板が必要な吹き抜けを超えて、右側の部屋。基盤はレンチを使うことで、向かいの部屋にあるバリアを無効化できる。

扉すぐ左の●テーブルには、確率でピンクの鍵が置いてある。

#### バリア部屋

通るのにベニヤ板が必要な吹き抜けを超えて、左側の部屋。

生存者専用のダクトから落ちると寝室手前に行けるが、行き止まり側なので注意。

バリアの向こうにあるテーブルには、弾丸が必ずあり、確率で金の鍵、緑の歯車が置いてある。

### 地下

#### 地下1階

地下1階はゲーム開始時点で入れる。行き止まりなので注意。

板でふさがっている箇所はトンカチを使うと通れるようになる。

金の金庫は金の鍵を使うことで開けることができ、脱出に必要な暗証番号の書いた紙を入手できる。何故か鬼も持てて鬼部屋に持ち帰ることも出来てしまうので注意。開けてない状態でも取り出せてしまうが、金語を開けるまでは数字は出てこない。

降りて左側の部屋には確率でレンチが、右側のテーブルには確率でオレンジの鍵、ピンクの鍵が置いてある。

#### オレンジの扉の部屋

地下最奥。行き止まりなので行く際は注意。

車のある部屋には確率で金の鍵、赤歯車が置いてある。

一番奥の扉の部屋には確率でトンカチ、緑歯車が置いてある。

## アイテムの場所

### オレンジの鍵

次の場所のうちどれか

- オレンジの扉すぐ横
- 裏庭の井戸横
- 赤の扉の部屋

### 緑の鍵

次の場所のうちどれか

- 2階の中央部屋の●テーブルの上
- 1階台所の長テーブルの上
- 1階食卓～台所間にある小部屋の長テーブルの上

### 赤の鍵

緑の扉の部屋に必ず置いてある

### 青の鍵

赤の扉の部屋に必ず置いてある

### 赤の歯車

次の場所のうちどれか

- 1階の食卓
- 1階のリビング
- 地下のオレンジの扉の部屋

### 緑の歯車

次の場所のうちどれか

- 2階の中央部屋
- 3階のバリア部屋の向こう
- 地下のオレンジの扉の部屋

### 白の鍵

青の扉の部屋で、赤の歯車と緑の歯車を両方セットしたとき、井戸に出現する

### 金の鍵

次の場所のうちどれか

- 青の扉の部屋の中
- オレンジの扉の部屋の中
- 3階バリアの部屋の向こう

### ベニヤ板

次の場所のうちどれか

- 2階シャワールーム
- 裏庭
- 3階赤の扉の部屋

### トンカチ

次の場所のうちどれか

- 緑の扉の部屋の中
- 赤の扉の部屋の中
- 青の扉の部屋の中
- オレンジの扉の部屋の中にある扉の先

### レンチ

次の場所のうちどれか

- 地下の階段を降りて左側にある部屋
- 地下の階段を降りて右側のテーブル
- 青の扉の部屋の中

### ピンクの鍵

次の場所のうちどれか

- 1階台所の中央キッチン台の上
- 2階シャワールームの洗面台の上
- 3階バリア基盤部屋の●テーブルの上
- 地下を降りて右側の長テーブルの上

### 拳銃の弾丸

カプセル状のアイテムは拳銃の弾。
次の3箇所に必ず置いてある

- 拳銃のある部屋
- 地下オレンジの扉の部屋の中
- 3階バリア部屋の向こう

## 原作 Piggy との差分

- 鬼がトラバサミを使えない。
- ハザードデスがない。（Piggyでは、3階から落ちたり、バリアに触れると即死して脱落となる）
